{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "용정리4"
    },
    "text": "竜定理\\n\nほとんどの地域は緩やかな丘陵地形で形成されており、村の東部は低い山地となっています。百済時代には泗沘郡に属し、統一新羅時代には扶余郡に編入されました。朝鮮時代には主に扶余郡の一部であり、1914年の行政区画の変更時には石亭里と小龍里、龍田里の一部が合併され、龍亭里と名付けられました。自然村にはグァンゴル、石橋、龍畑村などがあります。グァンゴル村は李朝時代に龍田駅の官庁があったことからその名前が付けられ、石橋村はかつて石橋が存在したことに由来しています。龍畑村は李朝時代に龍田駅が存在したことを示す名前です。村の東側には靑馬山城址と慶龍寺址および義烈寺址があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような地形で形成されていますか？",
            "answer": "この地域は緩やかな丘陵地形で形成されています。"
        },
        {
            "question": "百済時代にこの地域はどの郡に属していましたか？",
            "answer": "百済時代にはこの地域は泗沘郡に属していました。"
        },
        {
            "question": "統一新羅時代にこの地域はどの郡に編入されましたか？",
            "answer": "統一新羅時代にはこの地域は扶余郡に編入されました。"
        },
        {
            "question": "朝鮮時代にはこの地域は主にどの郡の一部でしたか？",
            "answer": "朝鮮時代にはこの地域は主に扶余郡の一部でした。"
        },
        {
            "question": "1914年の行政区画の変更時に、この地域はどのように変わりましたか？",
            "answer": "1914年の行政区画の変更時には、石亭里と小龍里、龍田里の一部が合併され、龍亭里と名付けられました。"
        },
        {
            "question": "この地域の自然村にはどんな村がありますか？",
            "answer": "この地域の自然村にはグァンゴル、石橋、龍畑村などがあります。"
        },
        {
            "question": "なぜグァンゴル村はその名前が付けられたのですか？",
            "answer": "グァンゴル村は李朝時代に龍田駅の官庁があったことからその名前が付けられました。"
        },
        {
            "question": "なぜ石橋村はその名前が付けられたのですか？",
            "answer": "石橋村はかつて石橋が存在したことに由来しています。"
        },
        {
            "question": "なぜ龍畑村はその名前が付けられたのですか？",
            "answer": "龍畑村は李朝時代に龍田駅が存在したことを示す名前です。"
        },
        {
            "question": "この地域の東側にはどのような遺跡がありますか？",
            "answer": "この地域の東側には靑馬山城址と慶龍寺址および義烈寺址があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 393
    }
}